介唔介意男朋友做過鴨？

做得鴨起碼外表唔差 又識𠱁女人
但就為錢出賣自己 仲要俾啲啊婆玩弄過

55

近排識咗個男人
外型唔錯但佢坦白同我講有不堪嘅過去

有新男朋友啦？

樓煮

啲p牌狗煩撚到 block咗算88-_-

介意嗎？

Ching hoball

不太is ok

無
唔敢識 唔想喊

羅哥

其實香港係咪真係有鴨叫

一向好好波

我好能想4

有
但要識搵窿路

典解牙帽4

唔敢識就唔好思考呢啲假設性問題
我每日都諗緊有咩嘢可以賺到錢
然後就唔會諗埋啲on9嘢

咁我已經有錢喇嘛

唔好飛我 我話哂都鴨王

你啲問題等我黎幫你諗
你要做嘅嘢就係放鬆啲然後分啲錢畀我

俾啲啊婆玩你抽你水嗰陣係點心情

我自己諗唔好？？？

胡思亂想對大腦唔好

或者係個大腦本身唔好先會胡思亂想

搵醫生驗下咪得

我就係

能醫不自醫呀

唔好畀膠我！

好啦今日唔同你講了
要專心唱K
你早啲瞓呀

早唞

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

樓主係連登開心果定點
日日派膠

認真問

又浪費左熱門一個位了🤦‍♂️

你唔好再煩喇吓-_-

點撚樣呀你 純情唔可以打飛機
靚仔做過鴨又唔得
你都係搞Gay

我燉手足們唔抵炸😒☹️

你理得我啫-_-自由意智都關你事

你條撚樣成鳩日推好撚煩啊我眼瞓喇你咪惹我

推

你好人好姐咪同牠們癲啦=_=

去過黑警明星飯局既Popo 成家唔戴口罩 想香港人陪你地死？

大家可唔可以幫手推呢個 樓豬可唔可以幫手pin 呢個

咁都關我事😂

你仲未知自己錯乜啊！！？！？！？！！！！！！！

快啦

點解你要甘做！！？？？？

我吊你老母親？

我曾對你很好？？？

我嘅人都敢恰？==

你係我嘅人

bingo~

我狗嚟

擬人法

你真係弱智唔係扮

點解你咁叻。。

佢抽完我 我拎筆錢出黎 屌咗3條女

=_=個名都好明顯下

大撚把，男人有錢就叫雞，女人有錢就叫鴨，男歡女愛好正常，你有錢唔荒唔知窿路

小學有教

個心好過咗？點解為咗錢接受到俾老atat掂？？？？？？好撚想嘔

介意！

我k3🥺

好多負皮唔介意。。。。。好大方😓

skip咗一個cm xd 吠咗啲咩

xdd

驚天大發現！！！同你有關

唔壞又唔鍾意
話要改變佢令佢變成好人
壞得濟又嫌棄
俾個好人你又嫌悶

想點姐？

你問返話唔壞唔鍾意要改變佢令佢變成好人壞得濟又嫌棄好人又嫌悶嗰個囉

屌你老母革緊命仲拍拖！
對唔對得起死去既手足？

真手足應該戥我開心囉好不

你哋個個都借位
借得畀邊個喎

我都想我男朋友係做鴨 一定搵到好能多$

我做雞搵得多過佢做鴨啦兩個都做好快上樓

講真 樓煮你真係唔介意？

點會唔介意

一個做雞一個做鴨 個個月買樓都仲得

細個唔識諗 應該早啲開始做

比部時光機我 幼稚園都唔能讀 走去做雞

我直頭返去叫啊媽都做雞 再等佢胎教我做埋一份

你鍾意咪去諗咁多做咩
畀你有個好仔，有錢，細心，但份人比較木獨，你都唔會啱。

就算之後畀人呃晒啲錢，你都開心過！

其實男仔想拍拖真係要耍手段
如果你係好仔就扮壞男人
寧願拍咗拖先對佢哋。
一直對女仔好係無意思。

*對佢好

人地胎教播蕭邦 我老母胎教播a片

男女都一樣啦咁講

乖女好搶手㗎喎

乖仔都好搶手

有啲咁嘅事

搶手到一早俾人mark晒